你地身邊警察朋友有冇就69表態？

！